# Пример кода на Symfony #

В директории `symfony/VH` лежат части кода от очень большого проекта, в работе над которым принимало участие много людей.
Сюда я вынес конкретно свой код для ознакомления: это 3 модуля импорта и 1 API для работы с внешней системой.
Конечно, эти модули выглядят оторванными от приложения, но в общем-то для понимания стиля, наверное, могут сгодиться.

Также предлагаю отдельный небольшой проект на симфони - это задание, там в readme описано, как его разворачивать. 
Задача приложения - вытягивать информацию по курсу валют с внешнего сервиса
`git clone git@bitbucket.org:mininzidane/crassula-test.git`